支牛比人買賣（GME)

唔知係咪牛牛見到今日多人出資 即刻搞返好

因為IB俾，支牛上遊係IB

一陣又話上游咩擠擁架啦仆街支牛